最近美股撚上又撚落，落唔到大方向

大幅撚上撫落代表股災要來了，會穿底

唔好短炒住，睇長線d